關於護士追更

其實追更本來就係一件對身體唔好嘅事
唔好話大把行業係咁 人人都係咁捱
係唔好就係唔好
覺得有問題就要提出 諗辦法爭取改善制度架啦
下下都話人工包咗 食得鹹魚抵得渴
我相信就算係其他行業 都冇乜幾多人接受到追更 只係為咗份糧先每日頂硬上
淨係識硬食又唔肯逼高層改善
連登仔唔好咁食古不化啦 成日都用攬炒既心態對人
社會唔會有進步架

其實真係好多護士有心做呢行而唔係單單只為人工
唔好成日講到有關護士嘅話題就起曬綱啦

想溝護士